星展銀行一員工確診武漢肺炎 同層員工需全部撤離！

where

樓下中銀點？
其他銀行呢？
銀行都冇得入 馬會咁點算？

坡狗

星加坡

香港既dbs 定新加坡既dbs ??🤔

Fxxk you

死坡狗.

星展銀行1名新加坡員工感染新型冠狀病毒 當地300名員工疏散

《路透》報道，新加坡星展銀行1名員工證實感染新型冠狀病毒，該行即時疏散位於新加坡濱海灣金融中心3號辦公大樓(MBFC Tower 3)43樓的約300名員工，該等員工即時起在家辦公。

新加坡至今已確診47宗新型冠狀病毒感染個案。(fc/da)

RTHK個標題寫到１９９９

屌你老母
坡狗關我撚事咩

今日香港仲未goal

磨牙！！！！

新加坡人唔帶口罩, 其他員工

又做人體實驗

新加波全年天熱都社區爆發

夏天都應該殺唔到武漢肺炎...

中國新加波特別行政區

新加坡人又準備去搶嘢

撤離? 而唔係所有人去染?

新加波

Sentosa 琴日先中, 好快到 Marina Bay

坡狗連肺炎人數都想同香港鬥

中國新加坡星展銀行

繼續係冷氣的錯
新加坡d冷氣真係多

好正張gif

又係新加坡

拉

圾狗 死多d人啦

專登咁寫， 引人入去睇

巳經太遲

新加坡定香港 ?

圾狗好波

坡狗睇黎連病都要同我地鬥

弱智坡仔

連佢都咁講

===================
入嚟幫幫手推
【理大成功研發快速測試系統】冇人理
政府$0資助

新加坡竟然敢唔wfh 又鼓勵人唔戴口罩 真係想同香港爭第一?

坡狗話要拎返亞洲第一

新加坡仲細過香港

房署人員強迫外判

房屋署反而叫人衝入去

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

呢d時候仲要返工真係痴撚線

已經太遲， 應該唔好走， 全部係果到14日

新加坡

office成層用同一度門同一個pantry同一個廁所
仲要冷氣密閉空間
坡狗仲要唔戴口罩呢鑊中梗